唔用電子鎖，有咩大門牌子鎖推介呀？

Taobao (笑)

淘寶D鎖既鋼水唔靚。

yale

Lockly 真心好用

Yale老虎鎖

我見大部份人屋企非電子既都係用yale呢個牌子。

ABUS

耶魯啦

平野用yale，貴野用medeco

Abloy

包啲賊開唔到

非電子鎖最大路就佢啦

Mul-T-Lock

medeco m3加mult t lock MT5+

MUL-T-Lock DVQ06，用完返唔到轉頭

Kaba

西門子個c321鎖幾靚仔
貪有5年保養買左